Tuliwad ette Andres Masso Nr 30 koha rentnik ja andis üles, et tema selle rendikoha Nr 30 oma wanema poja Jaan Masso kätte annab ilma tükitamata, selle tingimisega, et tema poeg Jaan Masso piab oma wanemaid kuni surmani toitma. Jaan Masso, Andrese poeg lubab oma wanemaid kuni surmani toita ja wõtab selle tingimisega selle koha Nr 30 oma kätte.
Otsus: Seda leppimist protokolli kirjutada.
Andres Masson XXX
Jaan Masson [allkiri]
Kohtumees: Jaan Sunison XXX
         "         : Hans Tõnison XXX
Abikohtumees: Andres Hirt [allkiri]
